有可靠消息指 將有暴徒帶同核武器上前線 將香港變為切爾諾貝爾

據可靠消息

暴徒匿藏在大亞灣核電廠

持有工業級核武器

會危及到整個香港

利申fcd

係危險的濃縮鈾 濃度暫時未知

我好似聽到會用元汽彈

唔撚係掛世界大戰？

利申 我要達成100連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14